如果下個禮拜無得再上連登

屌你老母 林鄭

我儲緊甩P牌架 咪撚搞轉個party呀
If my P pai burn, you burn with it!

光復 香港
時代 革命

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

最多只係香港上唔到
個server應該唔會有事

#metoo
今晚遮打花園見
#ProtestToo